敬告每位曾經勇武嘅手足

「靜靜雞」加埋「唔打陣地戰」嘅結果就係冇咗烽煙四起嘅激戰場面，咁自由亦冇傳媒影到啲咩頭破血流嘅畫面刺激人心中嘅義憤，最後勇武就變成宜家咁一片死寂、猶如「止暴制亂」咗。

可能好難聽，但冇咗鮮血獻祭呢場抗爭就真係完㗎啦。我唔係唔知勇武真係見頂，再出閃光彈點打？但宜家咁樣其實同等坐監有咩分別？極權唔會放過任何一位勇武手足，每日都慢慢查緊，分分鐘仲將啲數據送上強國用Deep Learning睇片睇老閉。今日未拉不過係時辰未到，都唔情緒勒索對唔對得住坐緊同死咗嘅手足，當係為咗自己將來唔使過鐵窗生涯而重拾番昔日嘅勇氣得唔得？

如果有和理非睇完，拜託你哋「承先賢之志、燃革命之火」。

想救連登，試下依個方法

【測試】熱門新功能—行動篇

係咁㗎啦

勇武真係主軸嚟 冇勇武真係會淡晒

靠勇武做主軸同食人血饅頭冇分別

一唔鮮血獻祭，大家就放棄？

諗下方法點令身邊嘅人堅持啦

樓主唔好再推勇武去死

容易遺忘唔係推人去死嘅籍口

半年間勇武嘅手足拉嘅拉 傷嘅傷 死嘅死
但仲要比班左膠捉鬼撚割蓆 點叫勇武唔心灰意冷呀

勇武已經付出左好多要進化嘅係和理非

全民勇武先會有機會贏

唔係話一靜咗就清算就要急住要升級

依家根本冇升級嘅可行計劃，同推人去死冇分別

屌你老母咁驚死咁當初勇武又做乜出黎？

本身做嘅繼續做，網絡文宣、黃色經濟圈、搞公會，盡自己可能去令身邊嘅人堅持多陣

而唔係涼住冷氣開個post叫勇武去衝

你都on撚9

我之前都好天真覺得 唔再需要鮮血㗎喇 香港人進步咗唔再善忘 但似乎已經呃唔到自己 真係淡咗

原來係要願意賣命送頭先可以做勇武？

問題係你依家冇計劃地衝唔work，work嘅話大把人去衝

你真係信一定要靠鮮血嘅，你自己去鮮血獻祭，唔好開post鼓吹人去

始終有一日會淡，淡唔代表放棄

大把人仲抱住靠一部分勇武抗爭者keep住個熱度
一日仲分和勇 勇武只會係condom
咩有負擔唔行得咁前都係藉口 除非你話有腳傷行動不便個啲理由
話我放負都係咁話 大部分人嘅抗爭力道係得咁多 預左犧牲呢一代 先會有改變

不過，記住，就算要血祭都要用共狗官同警狗既血，唔係用自己人既血

唔係冇勇武
而係冇目標

所謂嘅唔放棄又係啲咩「呢場係可能十幾年嘅長期抗爭嚟」之類？到時暴動都坐完先爭取到撤回暴動定性有咩用

唔想勇武再受傷我地唔駛佢地咁樣，我地全部都要平安煲底見
反而和理非人多，動員到佢地就好了，不過真係無咩計，佢地好淺黃連食黃店都話難

新年3大任務：119大遊行，年廿八和手足團年，各區和你宵，幫手share 比親戚朋友一齊過黃色新年啦

我地依家時機應該繼續擴大黃色經濟圈，工會 話說光時有咩最新消息 過到關未

香港人一日未接受到塔利班式咩都攬上身認自己做嘅話 到頭嚟下次有人咁做咪又係再Loop捉鬼

只要攻擊狗隻 狗舍 狗屋 呢啲先係值得嘅血祭

街頭抗爭一定有完既一日
警方濫暴濫捕 武力不斷升級
好次以前打陣地真係難啲
加上好多手足元氣大傷
但所有野我相信黃人都會記得
一世唔原諒班狗 加入工會 壯大黃色經濟圈 繼續twitter 杯葛China Tvb 中資 藍店
可能運動已經進入下一階段？我唔知
但所有野香港人都唔會忘記

坦白講 需要將「不分和勇」掛係口唇邊嘅從來都係和理非
勇武會做埋和理非嗰份 但和理非唔會做埋勇武嗰份

問題係勇武本身嘅決擇，好多手足唔係唔出，而係冇大型集會去做掩護，咁先更加送頭。唔好擔心埋手足果份，多少做得前線，唔係怕個風險，而家只係個風險太大又冇續戰力。

咩嘢死嘅死傷嘅傷，正因為咁，我哋先更唔想，更唔可以停，唔好將手足嘅決擇反轉咗去理解，手足唔係怕犧牲，而係冇群眾真係會白白犧牲，冇下次。

點解係想勇武流血甚至死
而唔係轉化你班和理做勇武

事實真係長遠抗爭，要贏基本上要係要支爆然後香港獨立，你願唔願將「光復香港」作為畢生志業？

一換一嘅話就叫做值得嘅，雖然唔想手足犧牲

但係咪要升級到換頭就會贏？支共就會倒台？呢樣嘢你好好諗下

和理非成日話佢哋係盾㗎 不過唔知點算每次都係走先嗰個咋嘛

話我分化我都要講
和理非可唔可以快啲進化
再咁落去勇武真係越嚟越少人

群眾支持當然要，但個目標同計劃係咩？如果繼續去送頭純粹係為咗keep住溫度，你自己諗下抵唔抵？如果你覺得依家係endgame嘅，你覺得有冇可能全民勇武？全民勇武係咪真係會贏？

做到全民勇武我舉腳贊成 但呢樣嘢唔係第一日講 事實上轉化到幾多個？

唔好再抽水，抽100萬次都冇可能令和理非突然提升膽量；照搞集會，但大家要再拉人上前線，要新血。

和理非唔一定要進化做勇武，但一定要做多啲

點解唔可以轉策略？街頭戰唔再係主軸，自然就唔需要咁多勇武

唔係要群眾支持，人數已經夠，永冇可能100%黃，我講嘅係，以後集會不分和勇，冇得再話和理非主場，大型集會有利手足行動。

要諗下點樣可以多返d以前既街頭激戰

sor for我冇講清楚
我唔係話要進化囇做勇武
只係想佢地做多啲 行多步
唔好只係做和理非

例如 買裝/black bloc cos下勇武
cover下都好

話唔好用血換運動熱度嘅話 咁我亦覺得唔應該用一整代人嘅十年甚至終身換光復香港 你負責代我哋去坐？

請問你咩心態？

只係覺得keep 住有街頭激戰先有團火既感覺

終身係講緊願意堅持到贏為止，唔係講緊坐監

冇人唔想快啲贏，但事實就係短期贏唔到，亂衝係冇用

推啦 喺唔同post覆到口臭
街頭抗爭係keep住國際輿論同本地民憤嘅燃料
其他黃色經濟圈 工會之類 一樣好撚重要 一定要做
但唔可以取代街頭勇武抗爭

你去寫遺書自焚都唔會有返團火，一冇火就要犧牲性命？唔該唔好推手足去死

革命係咁撚悶架啦小朋友

拉

你冇可能念力抗共，我當香港人經濟戰令港共藍屍損失慘重，佢哋都唔會放棄手上嘅權力，講到底，宜家點收港共皮都只為咗迫中共明刀明槍出手；我從來都唔會幻想中共會自爆自滅，香港人要自由，最終都要同盟友一齊｢物理上｣收中共皮。

當然，現時點，我哋已經轉咗策略，正如你所講勇武手足好難出動，但要打開新局面，冇可能走精面；港共同中共嘅權力唔來自人民，就算香港或中國經濟仆哂街，佢都唔會落台。

總之，唔好完全否定街頭戰，但又唔好沉迷落去。

你想不斷用手足做燃料去到幾時？有冇個時限？冇可能無限期咁做

街頭抗爭一定要，遊行一定要，但唔係要去到勇武激戰先叫街頭抗爭

呢個真 得勇武著黑衫根本冇咗Black Bloc分散風險嘅作用

好多人話和理非接力架喎
有共謀講過 唔要選舉 唔要pepe頭
依家畫面咪幾靚囉
唔係針對樓主你 依條時間發生過幾多野
大家有眼睇

轉化唔到就更加唔應該推勇武去死吧

只要我地繼續壯大勢力，依家國際大勢就係中共一定會有最脆弱嘅時候，到時先係贏嘅機會

坦白講，我覺得支爆係贏嘅唯一機會，而我信真係會支爆

岩既，我覺得而家玩陣地要靠大型遊行+大節日先可以玩下。

其實這是科技的瓶頸，客觀上如果火魔射程可以達到一百米以上的話陣地戰會容易少少，不過成本會提升。

再冇街頭血流披臉嘅新聞何以確保國際唔會忘記同出賣香港？

積極做純和理shop

我唔想 但我覺得除此之外真係玩撚完

.

以前一個禮拜幾日遊行 宜家一兩個禮拜一日遊行

無錯，咩都依賴勇武
人地奉旨為你被捕被自殺架

全民勇武

以前一個星期六/日 兩日都有遊行，而家起碼一星期要有一次大型遊行

最好有返以前既地區遊行

你呢種講法同啲冷氣撚講心痛勇武一樣咁離地
你自己喺梳化度諗下 對前線手足嚟講
運動不了了之全民被清算恐怖啲 定係雖然冒住風險但係堅持上街抗爭至少試過 恐怖啲?

呢個人血饅頭 唔食就全香港人攬炒餓死新疆化 你食唔食? 我唔只食呀我仲要堅持上街勇武抗爭奉獻鮮血整饅頭添呀 你仲用啲和理非非婦人之仁思維勸人唔好上街勇武 你無撚嘢下話?

冇可能國際保持長期關注，全世界一日發生咁多事，我地要做嘅係借國際形勢（圍堵中共）同香港本土發生嘅事，去同其他國家建立關係網絡

當支爆發生/我地需要國際支援時，呢啲網絡就會發揮作用，國際線係咁打

長期關注係冇可能，再者你血流披面又點？呢個世界大把慘案，你估咁樣就換到國際關注？

我地要嘅唔係短期關注，而係長期嘅國際外交軟實力

咁你有咩計劃同目標？如果咁樣持續勇武，然後再武力升級就會贏嘅，我第一個出嚟搏命

我冇叫人唔好上街唔好遊行，我要講嘅係唔可能用鮮血去換大家嘅堅持，要叫人堅持有好多方法。同埋盲目升級勇武係幫唔到贏，長遠嘅講激烈嘅畫面一定會少咗，呢樣嘢係要接受

國際社會憑咩要幫我哋？唔係道德價值觀唔通係利益？再者我哋除咗浴血街頭有其他辦法道德感召國際社會？人權法都係嚟自埋土一役

同埋抗爭真係冇可能咁短時間成功，老實講今次係會輸（贏嘅係講緊香港獨立喎）

可能你覺得我打定輸數即係當手足condom、唔諗住救手足。我嘅諗法係，只要我個目標同堅持係光復香港，並作為畢生目標嘅話，最後只要成功咗，我都無愧於心，我都相信手足會覺得自己嘅犧牲係值得，唔會怪我。

長期好似六月咁關注梗係無可能 但都唔可以俾國際見到 哦 呢場運動已經完咗喇 咁嘅結論
一開始一個禮拜兩三場遊行 到而家兩個禮拜一次集會
仲想少啲?
血流披面未必令國際即刻留意到 但至少令佢地唔可以得出 運動已完嘅結論
你怕流血咪靜囉 又唔係推你上前線 你仲咁撚多聲氣吹休息風 對唔對得住為你流緊血嘅手足?

不如諗吓點樣生產軍備算啦

利益點會唔係考慮大把地方夠慘，又唔見會八國聯軍去幫佢地。我地嘅對手係支共，喺呢個國際大勢點都冇可能逼到國際用強硬手段介入

過多幾年，我地建立好晒國際網絡，支共被全球圍到就死嗰陣，我地嘅聲音國際就會聽到，到時先有可以用強硬手段收支共皮

點解認為呢次輸咗自己會幸免於難唔使入去陪坐緊嘅手足嘅錯覺？到最後冇人反抗到又何來香港獨立嘅贏？

唔係死咗就係畀人捉曬

唔鼓勵再好似poly咁激戰就叫吹休息風？

你想一個禮拜幾次遊行，個問題係有冇咁多主題有冇咁多動員力，你覺得有嘅可以自己搞

再者國際覺得運動已完會世界末日？黃背心夠靜咗一排又爆返上嚟，當我地有大事發生嗰陣自然又會爆返上嚟㗎啦，國際又會記得返香港人抗爭㗎啦

由612濫暴，615梁烈士以死明志，一路到中大理大，每次都係用血黎維持運動既溫度，仲有其他辦法咩

如果真係強硬到起集中營嘅，到時自然大家就會出嚟勇武到底。而我嘅判斷係，只要大家公民社會夠硬淨，中共始終暫時冇可能將新疆嗰套100%擺落香港，因為香港真係唔同

我唔係話輸咗冇後果，但未去到完全玩撚完嘅地步囉，只要大家信念堅持到，公民社會夠強

支那畀到嘅利益更多

中國共產黨死唔代表到我哋上位，香港警察暫時仲係呢個城市入面唯一一個可以建立秩序嘅勢力，等到共產黨滅亡之後香港內部嘅勢力鬥爭對於美國人已經完全冇政治價值，佢哋完全唔會介意選擇香港警察黎做代理人

你要確保自己安全，遲早要面臨建立秩序嘅一關，呢樣野你係冇得搭順風車。你準備好同香港警察直接軍事衝突未？準備好你同你嘅親人全部戰死未？

我冇咁嘅信心，經過大飢荒加文革，共產黨都冇俾佢國人搞掂，佢大部份人民嘅奴性只會比香港藍屍更可怕，支爆亦唔見得共產黨會落台。

以前係靠咁樣，只係權宜之計，唔代表咁樣長遠係啱，斷估你唔會好想見到鮮血獻祭掛

再者嗰陣係運動初期，事實係呢啲道德感召會麻木，依家再用個成效已經唔大

點解我哋舊時一個禮拜幾日遊行？勇武上街抗爭係睇主題㗎咩？係班和理非先會係到話今次主題係咩㗎咋 不嬲主題都係尋日手足嘅血

呢幾個月嘅示威之後，我地呢邊嘅人仲可以日日俾人當豬咁殺幾件，完全反映出我哋組織能力低下，唔單止建立唔到秩序，連保護自己嘅能力都冇

坦白講，以我哋嘅水平來估計，就算外星人聽日幫我地吸走晒解放軍上火星，我哋一樣都係俾人當豬咁殺到絕子絕孫為止

要講落場講

拉

轉地下化仲好

缸瓦甫係咩嚟

就算而家無左堵路 , 都唔覺運會就咁完

首先我唔認同中共解體時港共仲會有權力，港共冇權時警察都唔會有幾大權，如果到時黑警想執政嘅咁咪打囉，咁咪軍事衝突，冇問題

而我嘅判斷係只要中共倒台，我地事前有預備好，建立晒國際關係嘅話，到時就會係真香港人執政，未必要同警察打

天真到

咁唔怪得啦 你成套諗法仲係以為有退路 以為運動完咗大家仲可以幫一國兩制補補妝返番去溫水煮蛙

中共一定唔會加緊滲透啦 咩人面識別咩RFID果啲 下一個五年後抗爭成本一定唔會幾何級數上升啦 有咩蘇州屎咪留俾下一代打囉 可能到時開槍隊冧幾百人先搞得成一次靜坐 但係是但啦 你話係咪呀哈姆太郎

「俾人屠殺一定會反抗」係一個錯誤假設，坐喺度等死比起反抗容易好多，最佳例子就係走上前線辱罵警察然後俾人打爆春袋，然後po上Facebook 批鬥黑警，跟住下一次再俾人打爆春袋。從來無人諗過：既然俾人拉會順便俾人打死，不如乾脆攬住個炸彈一齊死。

或者未一定要去到完全支爆，只要中共變得脆弱，香港人喺2047年就有個正當性民族自決，中共國力唔強嘅時候冇得格硬用武力/經濟威脅保住香港

你覺得啲狗到時會乖乖等清算入冊？佢哋有槍憑咩拉佢入冊

執政嘅先決條件就係你至少要證明自己好打，我未見過人類史上有一場仗都唔使打又可以執政嘅主權者，係一個都冇，如果你有見過可以話俾我聽下。

呢幾個月就好明顯咁證明我哋嘅戰鬥力同山上面啲馬騮冇咩分別。咁嘅情況之下，最好嘅下場就係我哋變成美國人嘅降虜，而家呢一批警察會換個名變成美屬香港警察，然後繼續用同一個方式打爆我哋春袋。

個結果呢？就係不斷為琴日手足嘅血而打，然後流嘅血越來越多，出嘅人越來越少，距離目標近咗幾多？事實係已經膠著咗，再武力升級嘅成效唔大

要報仇都要有計劃，盲目地衝係自損緊

香港被剔除咗殖民地名單 點民族自決

咁你嘅計劃係咪依家全民勇武all in？

如果你有能力有信心call到全民勇武嘅我絕對支持

邊個唔想依家贏，點做先得㗎

點為之淡？冇tg冇人被打到頭破血流叫淡？
咁我寧願做淡友

如果國際支援幫唔到嘅話咪打囉，咁係到時嘅事，我冇反對到時打

有槍嘅人，你只可以用槍黎清算佢哋，就算係台灣咁嘅情況，蔡英文政府都冇辦法將228事件有份屠殺台灣人嘅國軍人員捉去打靶，最多只可以搞下啲乜嘢轉型正義當係做咗嘢，事實上就算港共政府倒台，新任政府都一定要謀求香港警察嘅合作，你完全唔會郁得到佢哋一條毛，根本係冇仇報，除非你準備好打一場死傷過100,000嘅內戰

歷史上好多和平走向獨立嘅民族嘅國家係咩嚟？

武裝自己幾時都要，可能最後都係要打，但武裝唔係我地依家短時間做到嘅嘢

宜家都仲叫未敢實彈放題化 但到時唔係你死就我亡 唔見得會克制過宜家 血只會流得更多

你睇返歷史嗰陣點解俾人剔除啦，大會係冇討論過，佢係將香港同其他殖民地case合併討論。同埋中共利用中英聯合聲明非法侵佔香港係有晒國際法理據

再者，國際法不嬲話「住民自決」係基本人權，而只要宗主國冇俾到足夠自治，住民就有法理依據去「外部自決」，即係公投獨立

我未見過一個國家，可以喺未建立國體嘅情況下，一場仗都唔使打，靠住係國際上搭順風車建立主權國家。

愛沙尼亞人唔使打仗可以從蘇聯手上獨立，因為佢哋一早已經將建國戰爭係1918年打咗，新加坡人唔使打仗可以從馬來西亞手上獨立，因為佢哋一早已經將建國戰爭係1945年打咗，我係歷史上從來未見過一個冇國體嘅族群可以唔使打建國戰爭就建立到民族國家，係真係一個都冇，因為呢樣野根本就違反社會建構嘅原則

就算將來真係支爆 但到時都係冇武裝 點打啊？

咁你唯有用多啲精力諗下點樣先至有武裝，如果結果都係諗唔到或者做唔到，咁我哋準備下半世繼續俾人打爆春袋，到時可能係美國警察打爆我哋春袋，或者更加方便啲，而家呢一批香港警察投靠美國，然後繼續打柒我哋。

咁樓主上前線未？有冇幫手屌飯民左膠？

你有你嘅理據

純粹我嘅判斷係時代始終唔同，都相隔100年，同埋香港嘅國際地位真係特殊，係有可能唔洗打

當然，始終要打嘅我都接受，我都冇反對過要武裝，但係咪依家短時期做到呢？

咁咪話可以慢慢武裝，但唔係依家未武裝到就急住出去打

我地一直都係用身體去抗爭

有啲一廂情願

起你底就知你咩料

都係嘅但我起碼肯定依家未準備好就格硬打唔係好事

西德同埋南韓嘅經驗，足以話俾我哋聽：千祈唔好覺得中國共產黨同港共政府收皮，香港警察就會跟住佢哋收皮。

到時中國共產黨已經被消滅，美國人始終要維持香港秩序，佢哋唔會曬資源派自己嘅人力維持秩序。如果到時我哋仲係好似而家咁完全冇任何戰鬥力，喺衝突入面俾人當豬咁殺，完全維持唔到秩序。你係美國人，你會選擇我哋呢班廢物？定係選擇往績唔好，但係確實可以鎮壓到敵人，維持到秩序嘅香港警察？

點解你呢啲人唔一早死咗佢？

一開始推黃店果陣真係好大反應，而家應該推多啲聚人，聚焦啲既野

納粹黨雖然同美國人有牙齒印，但係佢哋可以控制到成個德國，壓制到所有反對勢力，說明佢哋都係有啲本事，相反德國民主派完全冇任何戰鬥力。所以去到最後美國人都係用返納粹黨嘅公務員去管治西德。

如果我哋靠搭美國人順風車，你就會見到呢班警察好似西德公務員一樣榮華富貴，到時佢地出糧仲會出美金添。

問人上前線未有咩居心 我諗昭然若揭

禮拜五講座，手足們唔該幫推置頂

【行動post】【吳敏兒和你組工會】1月17日（五）

我諗唔少人都係覺得打唔贏（裝備差距、真勇武唔夠多），你地上網見到啲振奮或者「好靚」既畫面我地係真正冒住冇咗條命既危險換番黎。

真勇武人數問題，始終仲係太多和理非，大家勇武以前都試過做和理非，但依半年時間仲未由和理非轉勇武既話，我諗都冇乜可能再會有大量和理非轉職勇武。（元旦我行紅海同其他人反應都係：下，咁依班拍手掌既人就唔會去前邊？）

冇咗陣地戰、主張打地下裝修，少咗好多加入勇武既機會，同埋啲冇隊既勇武冇出場機會。再加上勇武唔少受傷、被捕、甚至有啲失蹤咗，勇武慢慢減少緊，但冇途徑增加。

另外風氣問題，之前捉鬼有唔少隊退場唔係全部都假，仲有而家話影藍店食客大頭，唔少勇武都表示：叫你上前線打狗就CC縮縮，而家影人相就爭住做，根本冇對准個敵人，令唔少勇武都有啲灰心同心諗做乜鳩。

成日話全民勇武，但最後都係將希望放喺少數既勇武身上，而唔係諗點樣自己都上到前線，我諗缺少依個覺悟係而家最大既問題。唔該記住，勇武都有自己既美好前途、家庭同愛既人，唔好咁自私當我地真係冇嘢輸，我識好多人已經冇咗前途、冇咗份工。

依個回覆咁後我都唔預好多人睇到，但係真係唔少勇武既諗法

如果仲係喺勇武向前衝嘅時候分紅海拍手
勇武再多都好遲早都會死撚哂
200萬人全black bloc全部和勇合體先係致勝關鍵
進則勇武退則和理非
200萬人齊上齊落
先係真正嘅兄弟爬山

任何時代地方
只有流血先會成功
唔肯犧牲就唔會得到任何野

真啊 之前上水行過俾人打到痴線個手足都冇乜關注啦講真
俾著6 7月 實全城關注
仲有一堆被爆眼爆頭既手足 迴響都冇爆眼少女咁大了

唉

試過幾多次和理非遊行？咪又係鳩拉！點解香港人仲唔知全民勇武係出路？

如果我係和理非就唔係寄予勇武唔好放棄 而係覺得之後靠和理非就得

理想與現實

收咗檔啦，只係大家不願承認。

紅海係應該用係勇武打完開路畀人縮番入人群再合埋掩護勇武手足徹退 奈何和理非連黑衫都唔太敢著

左膠咁撚叻唔撚出黎？

認同呀，但真係諗唔到有咩解決方法

除非係經濟問題搞到冇飯開，否則歷史上邊有因為理想而全民勇武㗎，仲要香港咁物質富裕

所以我先放棄咗行全民勇武、武裝革命嘅念頭

要記得抗爭有唔同角色崗位 和勇不分係宗旨 唔好再講全民勇武呢d不切實際亦都做唔到既野 事情會係適當既時候發生

講到尾都係怕拉，佢地覺得blackbloc會俾狗針對，被捕風險大增

每個人少少自私 結果就係一齊輸

代價太大，加上popo大圍捕策略嚇到好多人唔敢出黎。

洗咩理咁多
和理非唔進化咪由佢地死
自己拎黎

勇武一定係先清算嗰個

其實一啲錯都冇
唔明白連燈咩事，點解負皮多過正皮

其實可以點?
事實係仲有大把人平行時空/講兩句好嬲就當做左野
永遠都叫唔醒

如果好似宜家咁靜落黎一定死硬
如果最終都係一死
我寧願係戰場死都唔想靜雞雞係屋企比人拉

你講咗我心入面嗰句 我爭啲以為得我諗住抗爭到底

２０４７
到時香港己經唔係香港
要自決，１９９７已經可以，一日中共係度，香港都冇自由，反問佢國力１９７０又好強？

好理性咁講
你叫人出嚟打啲毫無意義嘅陣地戰 根本完全傷唔到敵人 最後仲要犧牲一班手足
咁不如儲氣整單大嘢出嚟 直接攻擊敵人嘅核心
攻狗屋攻監獄乜都好 視死如歸咁攻
流嘅血一樣多 但係起碼後者係流得有價值先 傷到敵人不特止仲有機會拎到裝
你叫人出嚟喺街俾狗打 用鮮血去維持抗爭熱度我就完全睇唔到有乜價值可言

為咗自己未來 唔通坐以待斃？

樓主個標題講錯咗少少
你要警告嘅唔係勇武
而係和理非
勇武隨時ready架啦
但和理非們應該要多加進步
各自努力

以我所知
好多唔black bloc嘅都有保護勇武嘅想法
見到有勇武會叫佢哋走先
甚至話咩我哋呢啲咬到唔驚
但你哋呢啲(full black bloc)好危險 係target
絕對同意
但如果200萬人都係咁著 佢拉得幾多?
我諗佢哋係驚fbb俾狗咬會捱得好甘
但既然都有被咬嘅覺悟
點解唔去盡啲?

唔好害怕戰爭，我只可以咁講

放心，唔好灰心

就算好似1789年7月14日攻陷巴士底咁 都一定會係陣地嘅形式㗎喎

黃色經濟圈根本就係攞黎打飛機
最多只可以當成支線
無可能成為運動主軸

敬告 唔係警告

敬告

點解無曬和你shop ?!

agree

我唔係話完全唔打陣地
而係無需要靠啲零碎無意義嘅陣地戰去維持抗爭熱度

過去呢幾個月嘅教訓就係每一次陣地都要賠上手足嘅鮮血
咁既然點都要流血 點解唔focus喺真正有價值嘅戰役上面

手足可唔可以落力d 做文宣... 你地唔做文宣，我又點知有咩行動？

其實2面都有不可多得既用處,
大家先可以維持到今日
但相比起之下勇武作用>和理非作用

和理非
遊行呢?=係政府睇法永遠都係NOTED WTIH THANKS, 對政府傷害係0
集會呢?=老老實實, 除左機場之外, 對政府傷害係0
文宣?=只為壯大我方, 話比本身係港豬既香港人係時候醒覺/同勇武洗白, 對政府傷害0
黃店?=只為壯大我方, 置藍店於經濟圈外, 對政府傷害0

勇武呢?
的確成功令政府所謂暫緩
的確成攻令政府無所適從(前中期)
的確成功令政府開始怕
的確成功令政府真正撤回
的確成功令政府醜態百出

當然, 無和理非一直以來既努力, 勇武係無可能做到今日, 呢個都係事實
現時, 勇武大部份都一定比狗咬過, 唔好話敢唔敢再出黎勇武, 連影張相都比狗捉番去玩狗咁玩, 可想而知, 狗狗唔係瘋狂, 只係被逼成瘋狂了.

而家可以做既就係場運動繼續打落去, 用本來已有既方法盡可能拉長時間, 因為已經唔可以再全部依靠勇武了, 勇武亦應該因時轉變模式, 最後, 十分多謝勇武! 再多謝和理非!

你要烽意四起嘅話和理shop 亦可

但係其實最近幾次大型遊行對比以前都已經爭好遠
以前：有不反對或者冇 遊行完咗之後到左終點一家大細和理非自動散場，一到終點已經越來越多勇武人海等第一粒tg
之後就魔法大戰tg/水炮

而家：勇武係遊行路線嘅橫街窄巷到守住，同狗有輕微口角衝突，和理非一行晒，手足自動退場

所以而家都好難做到衝突畫面結果而家市面上平靜晒

痴撚線點會遺忘
最緊要保護好自己
無論咩角色
手足就係手足
少一個都好多！！！！

難聽啲講，有部分香港人推緊勇武去死

勇武一定要圍狗屋
先可以保住團火
衝呀!!

警告勇武唔好再犧牲自己

班左膠連罷藍店都話成本

抗爭底線低撚到唔值得你地去衝

害人咩

我相信真正勇武手足會識唸自已幾時要做啲咩

只要不被捕，長玩長有

唔洗日日有大野，但每一次出黎都要手腳乾淨

睇完都唔明你講咩

係冇和理非無人數掩護
唔係冇勇武

拉 更多行動po值得上熱門

唔係唔出 唔係冇掩護

其實運動好似淡咗係因為好多人都缺乏咗明確嘅目標

睇到呢段嘢嘅各位試問一下自己而家嘅目標係咩?

你唔係五毛想分化嘅話 我真係唔信有人會因為短期無激進沖突而淡忘

烙印呢家野 係一世的

勇武又唔係無腦 人地都會睇時勢決定點做

人地決定暫時靜當然有佢理由

好呀！等你有齊狗嘅裝備同訓練先啦！7個月都未醒?乜你真係以為有得打咩?跟本武力差天共地點激戰?
埋大一役勇武夠人多，夠勇未?睇真下除左一隻狗中箭，其他有冇受過傷? 用左咁多雞尾酒，有冇一隻狗飲醉?
現在係長期抗爭，好多人都努力緊唔同方法。勇武當然係其中之一，但都係要智取，不鼓勵力敵。